人仔平左咁多想去淘寶

但係又要響應罷買減少消費
好矛盾

大陸嘢 不了

會爆炸